覺唔覺d店舖衝出黎話有原價口罩賣好噁心？

做公關show 實際就係增加日後回購率
真香港人一早已經成屋口罩啦

咪嘈啦 大把暖氣軍師無口罩 依家好驚

我唔係真香港人

依家奶曬屎 急住外國訂

抵死啦港豬上咁少cctai

其實我都覺點解會咁多人冇
明明12月尾一月頭已經吹哂風要入定

賣得貴係賺錢，賣得平係賺名
屌人賣得貴係冇錢，屌人賣得平係冇貨

sor我唔係講d鋪
我係講真香港人一早有

起碼佢唔斬你一頸血

其實原價係正常

吵價應該屌

話原價

去到就話賣哂

唔覺，你可以自己試下揾supplier

真香港人一早已經成屋口罩啦

你傻撚咗？

講真 有上開連登既會一早入定啦

真係好早就討論

樓主本身係弱智黑警依家扮返人好噁心

有人搶買，又好多人只得一、二盒；咪發矛囉

原價係咪真係「原價」呀？如果係，有咩問題？

大把港豬1月頭都未識驚，係要臨嚟料先開始排隊買口罩

我就1月頭開始戴，戴到而家冇貨都未補到

咁都要屌
連登真係無奇不有

入定都唔會入咁多啦
有幾多個真係入左成屋
到依家差唔多用曬咁要補貨好正常
仲有D人係唔識 入錯貨依家先知係冇用既 又急住周圍搵貨
大把人係咁 你又一獲鬧曬?
明明係成堆大陸人走水貨炒高曬D價同掃曬貨唔鬧 鬧香港人

拉

唔係賣開口罩都衝出黎個d唔係公關show咁係咩

出下街睇下掃口罩排隊個d咩人啦仲大陸水貨客

其實早一兩個月吹風已經入咗口罩

依家買唔到呀、人地有貨佢又遲去排個啲
係Facebook鬧爆個啲
好似個個都老馮要賣比佢咁 買唔到又好似人呃佢咁
係香港人嘅 早就入哂貨